喊唔出好慘

生活好大壓力
有時想發洩吓喊下 但又喊唔出
有冇方法 或者電影可以整喊我

比我插你屎眼
保證你喊到扑街